來自同事的關愛

因為工作性質嘅關係 公司男女比例6比1
就係呢一個月 我發現有個男同事佢成日將個話題帶落我到 又講啲18+笑話

成日一抬頭就同佢對望, 好尷尬
究竟點樣可以同一班仔相處得正常啲

當自己係男人

收晒佢地做兵

錄音 告性騷擾

樓主明顯好enjoy